係咪得香港樂壇，會出現關於【返工】嘅流行歌（甚至兒歌）？？

見識少，
想知其他國家嘅流行歌有無關於【返工】

求其諗都諗到以下幾首，仲要幾hit：
容祖兒《爭氣》
關心妍《我太強》
吳浩康《擇日失戀》
呢幾首都係歌頌返工事業為上嘅中環價值。
仲有 Suppermoment《小伙子》

最離譜係麥兜，
有首《Fing Fing 下》，
關於OL 同 OT，從少教育港人要返工同OT

（台灣我就諗到五月天《生存以上生活以下》，但係係反思返工嘅意義，唔係歌頌返工）

蘇芮 有一首叫
休息工作再工作

聽下先

邊一個發明了返工

誰想上班

點可以冇LMF

半斤八兩都冇

推介農夫 重新找到你 聽完想quit

係喎，一時醒唔起。
香港流行歌唱【返工】嘅傳統，
源遠流長，
簡直深入港人集體潛意識，
係代代相傳嘅非物質文化遺產

仲有 悲傷的採購

Eason - 老闆我撇先

大懶堂算唔算？

somebody to love

老細

Rihanna成首歌都係work work work work

lunchmoney lewis - bills
以前起澳洲渣車聽收音機比佢洗左腦

工作工作工作更多工作 都不知道替誰頻撲

香港早抖~